{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051157",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "신현칼국수 경기광주본점"
    },
    "text": "京畿道広州市文型山道74に位置したシンヒョンカルグッスは20年経歴を誇る韓国料理名人が運営するおいしい店です。この店は2020年に(区)継手餃子で始めて今は牛の骨、手作りウドンや魚カルグッスを中心としたカルグッスメニューに運営されています。価格はすべてのメニューが9,000ウォンで、仮性費いいように楽しむことができます。売場はモダンで清潔な雰囲気で利用客を迎えており、光州(クァンジュ)光明小学校で600mほど離れたところに位置しています。売場は駐車も可能、毎日11:00~21:00まで営業します。火曜日は、定期休業です。シンヒョンカルグッスは骨のカルグッス、ファンテカルグッス、ネンカルグクス、焼き餃子、蒸した餃子、陸戦など様々な種類を提供しています。この店はSBSの生放送・トゥデイ、OBSオソオプショ、小商工人放送コンユハシェア、ユトゥボウンTV等様々なメディアで紹介されており、芸能人たちも頻繁に訪問する人気グルメ店です。。特に、年下の子供たちがカルグッスと無料で提供されるご飯を楽しみながらしばしば訪問したとします。シンヒョンカルグッスは一杯に幸せな思い出、暖かい愛、健康を表わす美味しい店から皆さんを招待します。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の場所はどこですか？",
            "answer": "シンヒョンカルグッスは京畿道広州市文型山道74に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この店の営業時間は毎日11:00~21:00までです。"
        },
        {
            "question": "この店の定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "この店の定休日は火曜日です。"
        },
        {
            "question": "この店の料金体系はどうなっていますか？",
            "answer": "この店のすべてのメニューは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この店の人気メニューは何ですか？",
            "answer": "この店の人気メニューは骨のカルグッス、ファンテカルグッス、ネンカルグクス、焼き餃子、蒸した餃子、陸戦などです。"
        },
        {
            "question": "この店はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "この店はモダンで清潔な雰囲気で利用客を迎えています。"
        },
        {
            "question": "この店はどのようなメディアで紹介されていますか？",
            "answer": "この店はSBSの生放送・トゥデイ、OBSオソオプショ、小商工人放送コンユハシェア、ユトゥボウンTV等様々なメディアで紹介されています。"
        },
        {
            "question": "この店は芸能人もよく訪れるですか？",
            "answer": "はい、この店は芸能人たちも頻繁に訪れる人気グルメ店です。"
        },
        {
            "question": "この店には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、この店には駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "この店の近くにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "この店の近くには光州(クァンジュ)光明小学校があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 361
    }
}